其實現金分期係咪至抵既借錢方法

息口又個個月一樣，唔會先供息

頭一個月一定抵嫁
但最尾一個月就好高息率啦
要睇實際年利率

會影響TU架

睇apr 啦
btw, 一定係稅貸最抵

過完大海要借錢填數？

有乜貸款唔影響

因為佢係用手續費，固定

你借左10000 ,利息或手續費400/12,
第一個月手上有10000,利息30$
第6個月底手上5000左右，利息30$
最尾一個月手上得番800,利息30$
咁計你仲覺得抵唔抵？
明明本身借一年用足一年再還本利和，而家用得一半多d , 好似撚狗咁撚，你話抵唔抵
唔好同我講d乜撚嘢數學術式

用payme 先係最抵

呢個有上限

姐係點 點解你講到咁難咁

1年先4%都唔抵? 小學生用黎買零食咪覺得多囉

Grant loan

好易理解姐，最好唔使佢還囉

出面大把1.8~2.2%

你都唔明
假如有間銀行而家儲錢大優惠，你擺10萬入去，2年 佢每個月還4166+利息俾你
一年後，你手上有5萬同收左嘅利息仲可以繼續擺落做saving或投資，銀行仲俾緊10萬本既利息你
大家都係借錢，點解銀行借俾你係要逐個月，你俾銀行就最尾先俾番你，仲要覺得好撚抵
btw我aa grade ,4%根本正常，稅貸2-3%

你諗下你存錢入銀行存10萬蚊，你試吓每個月拎走4千幾(好似借錢既每月供款咁) 睇下收到幾多利息

咁邊到借抵？

借唔係貴。問題係借左筆錢用黎做咩。如果係買股票現金分期玩法好鎖住cash flow

我係借去讀書

唔係想講用借現金分期去賺錢

只係想了解下現金分期係咪最平息既借錢方法

計返其實佢利息都係本金既2.8%

1.8係稅債？

讀書冇non mean?

Part time degree來，唔係佢個list度